俄羅斯被禁止踢世界盃2020!!!!!!

2020 有世界盃咩

原來下年世界盃 時間過得真係快

係2022世界盃唔俾用俄羅斯國旗
仲有得踢
樓主打錯字加標題黨 建議重 post

今日俄羅斯 明日中國

中國自己都ban左廿年冇踢世界杯

用中立名義就可以參賽，就好似奧運咁

點會冇呀 兩年一屆，轉左好耐啦。

呢個po充滿謊言 犯了十誡...

又四年了